JJ插沙求單車推介

小弟上年買左部TRINX 7速摺車
每日都踩9KM 來回夾埋18KM
個人感覺就唔係幾踩得順同握手把位會攰 , 調過車頭高低都係差不多
仲有踩完一程個屎忽加春袋會好痛 , 想問係咪換坐位就解決到? 而價錢又會幾多

另外見其他人部摺車都可以踩到好快,而自己踩到最盡都跟唔到
係車問題定我問題(我估都係我)
成日D人話改車會唔會改善到上面D問題,
如果2手收一部好既單車又會唔會係好選擇

Trinx 改來曬錢 認真

Seat位係轉就得既 睇你轉咩牌子唔同價 想平既你買條單車褲就搞惦 平既淘寶 貴既單車鋪睇啦

想快d 換大輪D 既摺車囉

你二手收車 係想收邊類型先 照收番摺？
定考慮下小輪徑 roadbike 咁？

咩budget

我而家果個都451 姐係幾大

如果唔買摺就要鎖街
有冇d 唔係摺但又細既

budget 1-2k 會唔會太小

買左部Birdy 3R ,宜家中左招.....

2萬幾WOR, 點會唔好踩

夠唔夠位放個掛牆架？ 咁可唔買摺

唔夠.. 屋企牆冇位

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流